咁多次拖手手 我都唔夠膽出

明明好想拖靚女姐姐手手

我想拖你

你地兩個gay佬

g20課完金 下次出黎拖手仔

出到去仲拖男人手

大佬 佢想拖我 我都無講我想
咁都屈我gay

課完金係咪可以拖你手手

好彩你唔敢咋 唔係無人出喇

首先你肯出黎

去拖男仔囉 唔洗怕羞

八婆中秋都唔俾人抖下氣

唔出啦 俾上上上邊打擊咗自信

中秋節快樂

......想拖女仔手手

你估出去就一定拖到女仔手咩

成日見到間餅店就諗起狼人-.-

未出過真係唔知

佢又無講錯嘅 顧全大局
拖手手一次都無出過

點解==

好彩你識咁諗咋！真係好善良

華爾.....

叫過我要善良

好想食月餅然後大嗌反清復明

...